天文台未來一兩小時内改發八號

假已放理撚得你而家即時落定點蹬😪

要返工了。。。

改掛定改發呀？

冇source?

新聞大部分都寫改發 Cls

屌

要返工既朋友，預左晏晝要返

發佢老母咩

屌 on9

Yes 痴線我要掛到四點先唔洗返
好似冇乜可能

得半場

咁早落波，但全日無巴士搭

唔係02年已經改咗用改發？

以前打風
天文台會喺總部卦個風球

但而家好似唔會卦
改為發出風班訊號

好似係

係，連登仔乜7都嘈。
改掛同改發有咩分別。唔好同我講係蝗語😒

8號都要返工？

痴撚綫
連三號波都未達標
仲死撐九號波

屌。。我要

好似冇乜風咁 希望個8號可以撐到十二點

份工真係衰過地底泥。。

字面上兩個相通，唔係你諗嘅大陸用語

屌 我都要

8號都玩唔耐啦, 換定衫定返工啦....

的士叫唔到

捱到11呀

我WFH囉

佢八號點都要頂到十一點

大交合洗濕咗個頭

有可能咩

都好 係屋企攤唞下

可能天文台照落波，但政府發出「極端情況」

希望撐到十二點 放足一日

大把人9號都要返 係冇車搭咋

係時間應該有啲可能
當早d八點幾轉返八號
佢唔會九點幾即刻話轉返三號掛
扮下嘢再偶多陣有機會九點幾先話未來一兩小時改掛三號
希望啦

希望佢9點先8號，咁就安全D

習慣下啦

到時返工麻煩到仆街，仲要冇車。政府可能會話：我哋宜家先知仲有咁多人係要返工

而家風平浪靜,天交合會唔會直接改掛3號

幾撚賤格
上午都係延遲開市咋
你班蟻民訓多陣準備返工啦

我係咪都要返 只不過r耐d開心啲

佢咁要面唔會咁撚癲掛

俾下面你掛3個字8仔啦

集氣

連登仔乜都話蝗語 大交合解釋過 因為而家唔會真係掛個風球出嚟 唔再用「掛」

係咪有咩誤會 而家係9號轉8號 唔係8號轉3號

8了

屌呀 咁撚快嘅 又話一兩個鐘

迫爆車返工，九巴/黨鐵群組

話口未完
8號啦
準備返工啦

係，唔掛好過

完，準時返工

咁快八號？ 又話兩個鐘？

趕住落波叫大家返晏畫

係囉屌 我估九點會落返三號

諗起之前d巴士司機會係總站個茶樓等落波

而家點等

屌你老母咩

屌
姐係10點前落3號啦

九點

9:40

我嘅訴求係返工.jpg

可能佢哋都集氣

即係11點返到公司啦屌

屌佢老母想訓晏啲都唔得

3號就有。。。

講明11-13轉3號啦

巴士會改發8號已經叫同事返廠候命，確定落波前1h。就叫同事開車去總站候命。你估會比你唔返工？

你唔食正，就代表其他區無風？無危險？死撚左人你賠？

邊道講？🙏🏻

屌.. 一定12點前已轉3號

我屌你老母天文台

邊到講

好多工都有緊急？唔通個個文書工咩

海高斯正逐漸遠離香港，本港風勢會逐步減弱，當本港不再普遍受到烈風影響時，天文台會在上午十一時至下午一時內改發三號強風信號。

睇黎真係想十點轉3號...

仆街

6點幾出左新聞稿啦！

十二點前要返工架屌那星

海高斯正逐漸遠離香港，本港風勢會逐步減弱，當本港不再普遍受到烈風影響時，天文台會在上午十一時至下午一時內改發三號強風信號。初時本港西部地區的風力仍然會較大，市民需保持警惕。

根據佢嘅戰術 九成十二點前落波
天文台係好鍾意人返工

11-13喎

即係十一點落波

唔係改掛咩細個係聽改掛

頂到1點呀 DKLM

11點落波即係1點要返到公司 食埋飯2點幾 4點收工 車錢都蝕埋

11-1,玩野喎

支那化

940報1140落3
劇本

我覺得會失望 集氣啦

11同1落波完全兩個世界嚟
真係識得撚鳩人

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

佢咁講唔會啦 最遲1240

1140落
回應港豬訴求返工
肛交所又有得開一陣巿俾人套現走資

公司12點分界線

係
佢地好撚鍾意40分

話口未完，屌佢老母

想係屋企食埋lunch 先返

天文台班仆街自己要番工 想人地陪佢一齊番

成班人一齊逼翻工
武肺數字

咪係DKLM
即係叫你咪撚諗住瞓啊，準備逼車啦仆街

香港宜家經濟咁差，你班蟻民唔係以為政府會畀你哋放全日下話？？

屌你！就開市喇落啦

國企中鐵建董座驚傳墜樓「原因不明」 習近平掌權7年260高官離奇死！？

等睇11:59 落3號

祝福天文台全部員工身體健康

1100-1300 轉八

次撚次都係咁架啦
食飯時間前趕晒人返工再濕晒身落街食飯

Wfh表示...

上午十一時至下午一時內改發三號強風信號
係咪要換定衫 想瞓多陣

返工喇

頂到最後一刻我就可以唔洗返

真係全港迫車
唔少公司中午為界

有分別
就係而家要用改發先啱

連登仔乜都屌一餐以為改發係蝗語
記得以前睇過文講以前係真係「掛」上去先叫懸掛，後來唔再「掛」而係「發出」。咁改發點樣唔啱

唔迫車點爆發，唔爆發點攞DNA呀

你on9?
冇掛波呢個動作好耐
改發有咩問題？

姐係1120 la
冇晒風唔等1140

已經賣大包, 依家風力3號都不如

經濟發展局話不了
大家要返工

home office 落唔落都唔關我事
希望一陣有live睇番工眾生相 一路食lunch一路睇

其實你冇打風又係要坐車咁多，e加仲放多半日假，點解會覺得蝕車錢

天文台係商務及經濟發展局轄下部門

表示要開市 11點就改掛

睇左董建

得呀
下次3號風力都要出9號，以防死人呀

定係你覺得8號波無危險唔死人？

Sor 巴打 㩒錯制負皮左

咪推啦屌

推

屌你

1